屌...問老豆拎兩三千蚊買部ps4都唔比..

是咁的
我一直都好想打ps4
但屋企窮 一直都無買
自從我入左u之後
我間唔中都有番下pt
但係收入唔高 一個月都係三四千到
但淨係夠自己洗 都無問老豆老母拎錢
咁既生活都過左年幾
我琴日問老豆拎兩千幾 諗住叫佢買部ps4比我玩
點知佢唔肯
我心諗無撚野呀
雖然番學好撚得閒 但我番工唔係義務嫁囉
一年加加埋埋都幫屋企慳左五萬幾
想話要玩ps4都唔得
真係懷疑自己係咪親生

有冇法包係手？

你問佢拎生活費 自己買ps4咪得囉蠢

點做人老豆架 問你攞一百幾十萬都冇嘅

樓主出街出車撞

俾你搶咗

我買比你玩

我問佢拎二千去考ielts都冇

可能佢想親自買比你呢

買錯psp唔好打佢

我私人燒部俾你啦

樓豬入閪到u咩
弱智都有u入？

窮撚唔好打機啦 俾心機搵錢啦

買左機又要買game買dlc買會藉
你估真係咁平落到樓咩

好少錢姐
做多份part time
一係每日食少餐
點都儲到啦

打到你老豆仆街佢就比架啦

幫屋企慳到錢好撚威wor

ok

唔係呀,我驚你收尾果幾年呀

請善用起底功能

是咁的

我做左世界冠軍到時無人照顧你架啦

覺唔覺得要問老豆拎兩三千蚊買部ps4嘅人好低賤

差下電好wo巴打

渣ga

十卜ching 話唔定你老豆唔係你親生

又一個想係連登博上位既人 亂9咁post

養到你牛高馬大仲問老豆老母攞錢買ps4 垃圾

我部ps4是自己錢買

你呢d垃圾去仆街啦

到時我有間油站

買部xbox比你啦

關我撚事？

洗唔洗咁孤寒？

Ps4都唔肯俾 咁首期更加冇啦

窮人唔好生仔please

其實上到中學就已經冇左扭計買玩具既權利, 你唔係唔知呀嘛

打佢拉仲忍

以為二千幾就完？？？

返緊學無錢咪學人買PS4 啦
我都係出黎做野先自己儲錢買架咋

咁間油站到時你死左之後都係我嫁 你明唔明啊

屌你改完都係錯

啱架啦 怪就怪你屋企又無錢又要生啦 再者到你呢個歲數先學人玩ps不如唔好玩啦 呢啲要玩既 細個就要玩啦

吾系

當我問你借糧得啦掛

借糧？唔計我養你嗰啲呀下 你一共借左我八百六十三萬五千

你做過啲咩啊？世界冠軍

自己想玩自己買啦辣殺